【突發】麥齊光公開拍片支持曾俊華參選行政長官

John Tsang 曾俊華
30 分鐘前 ·

【麥齊光 X 曾俊華 拍住上！】
【麥齊光 X 曾俊華 拍住上！】

「海納百川，有容乃大。」是我深信的人生哲學，這不只是珍貴的中國傳統智慧，即使解作現時年輕一代的術語「絕不割席」，其實也異曲同工。

今日，我的舊同事麥齊光願意支持我，在城市發展方面給予我寶貴的意見，我心存感激。他提出香港應由高速城市發展 (rapid growth)，轉向為重視質素提升 (quality development)，與我的理念不謀而合，他的寶貴意見，豐富了我將要發表的政綱。

CK，謝謝你的支持！感謝你和我，和香港人一起拍住上！

#JohnTsang2017 #同曾俊華拍住上 #香港GOODSHOW #麥齊光

轉自John Tsang 曾俊華 競選 Facebook專頁

麥齊光明明係淋病舊馬仔，背叛

因為當日唔撐佢

暗黑兵法
監躉走去支持人

呢個先係重點

串鳩林鄭句slogan「同行」嘛 串到應一應

另外，AM730竟然提早訪問左麥齊光，並且今日報紙登埋話麥齊光支持品客，可能施老闆要落注了

絕不割蓆

好似打甩晒，人地冇罪係身喎

林鄭「愛將」麥齊光：曾是唯一在職官員為他寫求情信

麥齊光轉馬房

果時係689放料令佢落馬 換個位俾波叔

林鄭插條針入去

明知自己成舊屎咁, 曲線撐林鄭

到選舉後期又爆幾單選舉團隊醜聞

又似喎
當初一落就換件劏房波

果期成日傳之後淋病同689不和 因為整9佢頭馬
係佔中局外人論之後不明原因先聯成陣線

接受am730專訪 表態撐曾俊華 林鄭「愛將」麥齊光：曾是唯一在職官員為他寫求情信

一直被外界視為林鄭月娥「愛將」的發展局前局長麥齊光，接受《am730》專訪時卻公開表態支持林鄭的特首選舉對手曾俊華。麥齊光對《am730》說，因早已應承曾俊華，並贊同其促進社會和諧的參選理念。麥齊光又提到，當年自己捲入涉嫌詐騙租金津貼案，一直得到曾俊華的關心，時任財政司長的曾俊華，更是唯一在職官員為他向法庭撰寫求情信。對於是否要因這段雪中送炭的經歷而要「報恩」，麥齊光回應說：「唔係，義氣仔女啱啲。」

最弊fb班黃絲咩都唔理 盲撐鬍鬚曾呢

報恩

諗返波叔呢4年上位速度都幾驚人

由立法會功能組別投票機器 忽然變局長 而家做埋司長

估唔到淋病無幫呢位前下屬寫求情信

岩岩俾人拉果陣個女人仲好似好傷心話唔信佢會犯法等等

刷惦老細鞋，人工幾級跳

其他梁粉咩李家仁醫生都撈得好惦

曾：曾俊華